又故障，每日要接受幾多次原諒

死人狗鐵又話咩每年故障造成嘅delay 99%唔超過8分鐘，宜家每個禮拜都大delay，每日都要接受佢道歉，我原諒你，邊個原諒我啊

屌 趕時間先嚟壞車
開咪由delay 10分鐘倒數到delay 6分鐘
仆你個街 之後又去番delay 10分鐘開始數
你玩撚哂啦狗鐵

仆街 早到變遲到喇

不如踩單車喇又環保

最後決定轉小巴去馬鞍山再揾路走
狗鐵真係戇撚鳩